POPO被空襲!

紅燒狗肉

底死

爽

del了

差啲Direct hit

睇唔到

時聞香港，拉

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

正

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

影咩 咩鳩睇唔到

竟然係藍屍放片 , 但我睇得好開心

miss target

High ground

影果個係藍絲黎喎

燒狗

藍屍: 唉也也也也

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

2枝命中率加倍

我仲以為係拍片者個個高度空襲

拍片條友廢到

進化了

拍片果兩條藍C

大家好好學習
改善地方：掟多幾個喇

藍屍page

多幾粒 個畫面靚d

大陸人中意食狗肉呀！仲要紅燒！！！

仲以為影果個掉

推去中東

我就係要呢d.jpg

拍片係藍絲

藍絲

抵死

原來係咁黎

可惜唔係headshot

燒到少少，唔完美，可改善，香港人 反抗

呢鋪ip都唔駛check
計下角度就得

完美, 接受

咁都miss..

留言全部大陸仔同藍絲

下次真係唔好

影到成舊屎咁 都知係藍屍影

咁都miss

唔建議推

仲以為問佢老公想掉咩落去

藍絲唔撚識拍片

好治癒喔

歪左

thank you thank you

咁都中唔到，無天理

我都係，仲擔心佢會自爆

我就係要呢d

所以影到on99

魔法師未升爆技，體諒下

條藍絲IP都唔洗check
幫呢家人搵下仔喇

唔知手足走唔走到

果兩個點走 實拉到

咁都死唔去

點解依個藍page咁多人follow

好波 但睇完就要拉 見好就收

攻其不備

拍片者喺屋企掉點解會掉唔中ga
anyway多謝烈士犧牲自己完成大業

同感

藍絲page你想點

高位嘅重要性

好叻仔

數量準度有待提升

差少少

唔係指片嗰個掉

命中差啲呀！

應該走到？

時聞係紅到黑的

好易知佢住邊

Agger 屌佢老味

係佢地掉la 要多謝兩位老人家

我開頭仲擔心緊手足喺屋企影咪暴露哂

不完美 可接受 下次要再準d

盲撚左？

我以為窗口掉

應該幾粒一齊丫嘛
死不足惜

一定係臥底做。 咁都唔中

+1

個弱智藍絲係咪諗住咁樣嗌小心
叫提左水 班popo會聽到

屌你 港大果條仲清楚啦 呢條都唔知影咩鳩

應該衝落去幫班警甴頂火架嘛

小心呀
仆街

三六滾兩滾

終於搵到呢個 icon 點用

真係有心嘅話一定唔會掟呢個位，好明顯係臥底做

早d掉既話班狗仲企係露天位

有無手足計下角度搵到呢兩件藍絲個確實地址

條橋個人掉

5毛page?

好撚爽

Del

咁近距離

有無backup

態度正確

影埋大頭好唔好?

DEL PO啦

咁都吾中頭

same

咁都唔係食正

多謝勇武
神級進步

請善用不推文回覆

你估拍片條藍絲唔會交片咩
咪傻啦

拍片條友拍乜9

睇到頭暈

計下角度

我都係

爭少少食正

一定係鬼做
手足唔玩火

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

美軍

手足勁撚到！

準繩度差少少
下次睇定D先放

藍

佢係咪曲線架 專登遮住晒

勁

條友住邊ip都唔洗check
篤灰的話預備搬屋都得了

唔使HEADSHOT 之後佢地自然會驚

今次應該冇人會放車cam片

睇撚到我好興奮，正

差d想言留ip都唔使check

好事黎

結論係一個太小了

制空權

拍片仆街藍屍

一睇就知有份策劃啦 點會咁啱咁橋就影住呢一份鐘就影到

推
推
推

重點個藍絲影唔清手足

真主嘅懲罰 從天而降

教我save底

btw睇左幾次火魔法
好似就算命中，🔥好似只會停留原地
唔會有附加傷害，始終單體技未去到範圍技

土/顏料魔法0傷害，但可以-視野
效果會唔會更好？

都係唔中

唔算miss 啦

J 到 出血

藍絲page

廢得好

個死藍絲😂😂😂😂

勁呀

PULL

可惜唔係direct hit，如果中心口就正！希望義士走得甩，仍然安好！

推

天罰

靚 係落點後左小小 但心態智慧正確 一早話左香港最撚多就係高樓大廈 天橋 空襲兵真係

片中人咁大反應做嘜

用手指 同埋啲膠遮住晒

爽呀

藍屍嚟架

唔中

又到左上門派生果問候老人家時間

屌時聞香港

最好笑係藍絲鳩叫

掟死啲恩客冇人幫襯佢

証明火魔法打人真係扣好少

Beautiful

你個蠢系

冇燒死姐係無事啦

正呀

藍絲影嘅角度特別靚

睇完記得舉報

大好機會

可能掉果個都係佢地人 用黎屈手足
無端端影樓下 仲要影到高空擲物

推行動
行動post 香港人！番工！1025和你返工

1021元朗恐襲三個月靜坐 元朗站／YOHO MALL

popo: you underestimate my power

Well done please

快del

好波

幫推喔
一齊做twitter

文宣組入場

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

死藍屍囉

仆街！

TUI

正，大快人心

唉，如果掟前一米就perfect

差啲影到邊個燒。

忍唔住睇多左幾次

藍絲質素係差唔多啦

舒服

睇唔倒發生咩事？

天照

梗係倒水救火啦

popo分開得太散，效果唔夠顯著
幾十個走埋一齊再扔

呢個同同港人港地果d都好耐

接受，但仲有進步空間

好撚勇

勿幫藍絲page賺view
拉

唉 都係心軟 扔左係空地

拉翻先

it s just a green object

今日mvp

根本一早應該玩空襲

角度差少少

差少少中頭

不完美 可接受 要改善
btw 啲狗 大難淋頭各自飛

好味

空咩襲 明明係隔離掉

Good job

片主係藍絲，自爆住宅

址

弱智藍絲拍段片都唔識 手指遮住鏡頭on99咁

差少少先中頭但手足都好叻好勇架啦可以再改善

藍絲花式自爆？

拍片人IP都唔洗check

所以話藍絲啲支持真係廉價到極

應該是第一次, 少少風勢就會偏

學吓呢兩個藍絲啦
又影到野又保護到手足

搞聯署無人理架
send 俾 solomon 等佢哋做好個list好過啦

內鬼又自導自演

好可惜

burnt in fire

你唔去？

扔中太少

不完美，可接受

不完美、可接受、千祈唔好掉多十幾廿個啦 天焰葬送

bravo

90分

OK啦

下次可以再瞄準d

bye

我係拍片嗰個，就會掉個滅火筒落去，等佢哋可以救火

做得好

準確性有進步空間

唔割

一邊睇一邊形住形住部電話會跌落街

我都係 一路以為佢瞄準緊睇到條片播完都未見到佢扔先知

自己人掉自己人
永遠無事

不完美 可接受

100分

火魔好準

Gif好睇啲，唔駛聽到個八婆聲

好小事，清真寺又唔叫何妖清潔隊既？

應鼓勵

撐

終於係呢d圍埋一堆既時候有火魔法了
如果有埋聖水就一流

貼堂

Nice!!

地形應用香港特有地形

真係好有訓練有紀律
唔拎制高點 行前退後都係散哂既

如果多幾粒又集中
中多幾件就好

收皮啦冷氣仔

兩邊做 因為仲差少少 唔爭在 唔好浪費咁9 萬幾人

有冇人覺得藍屍句仆街先係最治癒

嗯 well done plx

唐樓入口無鎖
天橋多
屋苑平台
走廊窗台
識玩了

太字道西94號大華大樓8樓
應該係咁上下

突襲得靚

我發覺成日最正啲片都係藍絲group先搵到

中得唔夠應 唔完美 可以改善

拍到鳩鳩屎屎咁,都好保護手足

Del 乜鳩啊on9

如果係密集式咁扔嘅話

pish

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

如果中埋頭就好

個位咁靚
比我一定成個雪櫃既雀巢掉晒落街

抵啦

今次個火終於大左

拍片個藍絲睇完呢個post應該嚇到仆街

唔太中，
得一個

簽唔到嘅？

無咗個制

班暴徙有槍架喎, 驚閪? 藍屍叫春咩? 多0餘

YouTube Channel “Speakout 港人港地” 好似都藍到on9 成個channel喺度講暴徒 曱甴 成班圍爐仲要好多views同likes

燒中左一隻

藍絲page黎架wo
Btw 段片睇唔到有空襲

好自癒

佢係咪自爆地址

係手足走埋去掟 , 唔係空襲

721
811
831

好人好者做乜睇藍屍page

有， look 低啲

拍友條友好撚垃圾

好心條友唔好拍啦 係咁震

火魔法使用不當方法

拍片個個藍色人黎

屌 命中率差啲啲

差啲

垃圾警察
人人都覺得佢地廢

影手指 咩年代手機又低清又唔對焦廢老果然係廢老

下次準少少

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

有進步，準左好多

吊，驚班狗搵呢段片捉人阿

點捉，段片仲濛過幾十年前啲AV

不完美 可改善

未能正中頭盔引爆，不完美，但可接受。

好事

成個紅孩兒踩住對風火輪咁好型呀呀sir

屌差少少炸

我就係要哩D

藍屍叫小心10幾樓叫落去咁細聲，擺明幫兇

天橘馬路上面可能有cam,睇返個大約時間,逐個追

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

識唔識拍片？
影手指又out focus

大快人心

下次應該一次扔幾個呢啲絕佳位置

再一次證明藍絲把撚

片都未撚識拍

仲好啦,咁樣反而睇唔到個手足有咩特徵

做咩貼藍絲page
不推文

用時聞香港片扣分

Connect藍絲

好撚爽，藍鳩影好啲嚟啦，鬆郁濛咁點做大事呀

回血post

驚就唔好出黎啦

“同袍”之間既感情原來這麼脆弱

2019 年連720p都冇

我笑了。

噢!

超過十成熟!

治癒

永遠都係空襲最屈

傻閪藍絲